中學生唔好再幫襯Afterschool呢間藍到發黑嘅網上補習

Afterschool紅底偷野食人血饅頭正仆街

罪名一：藍到發黑
呢間野係九龍塘紅底incubator租office，其中一個co-founder嘅阿爸係大陸做生意。下圖自己睇。

罪名二：理直氣壯偷人野
當年呢間野嘅Ronald拎左HKU入面免費比中學生嘅DSE資源，Repackage完再呃鳩中學生要佢幾百蚊咁買，呃左中學生六位數字。如果你幾年前有睇高登嘅話應該會知呢件事。

都未完，然後偷左幾十個人係IG打嘅學術分享唔撚落credit直接係網站出，之後比人踢爆左係抄文之後死作藉口唔肯認。

罪名三：扮黃食人血饅頭
呢條紅底撚你估唔到佢會攞運動當條橋黎做Marketing，話說佢出左個Post話「停課不停學」，想啲良心老師、學生捐一啲自己嘅筆記搞個資源庫。

好多唔知佢底細嘅人就信左真係比左啲資源佢，點左去到之後啲資源係你一定要註冊佢個濕鳩網站先拎到，仲要一路download一路有佢其他課程嘅廣告，入左去之後一隻有關香港嘅字都無，只係話「DSE資源庫」。居心係咩我諗大家都明，之後有人踢爆左，有唔少人老師發現中伏withdraw左，但佢依家個資源庫仲係度。

最後，如果見到呢個Post嘅你有買過AfterSchool嘅野，請你即時申請退款
如果你同AfterSchool有合作過，希望你唔好再同流合污，即刻終止合作並withdraw content

麻煩各位，唔好比呢條呃中學生嘅深紅撚樣得逞。IG有個帳 @thejackjai 已經post左好多佢嘅仆街野。

推！！

推

一年前已經聽過

721 831 101

推上熱門

開吹水台點推得起
btw 推

push

Push

靠大家

好啦

推到佢收皮

推！做生意扮幫學生

都要抹黑

佢以前已經柒過一獲
開咗個whatsapp group但又唔係畀到啲乜嘢好實用嘅notes
都唔知開嚟做乜

Afterschool仆街嚟嘅
當年偷勁多studygram嘅post
可惜嗰陣同名校Secrets一樣都係收唔到佢皮

收佢皮

收佢皮真係難啲希望中學生唔好再上當

學校老師仲同呢間嘢合作 推

more

呢間嘢兩年前有喺連登開post R學生

宜家個user name係本土學生哥 #20848

推爆佢

—